會計jj入 有個term 識讀識解唔識串

“In then” 其實係點串
定係簡寫黎

indent